排緊海洋公園鬼屋好悶嘅入嚟吹吓水

屌今日好撚多人
排咗差唔多三個鐘先入到間鬼屋
仲要好鬼垃圾，今年真係狗也不屌
Btw一路排一路叫口號好撚正

推行動post呀
[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！

巴打你較暗啲部手機，係你後面

我後面冇人喎，排緊機動遊戲隊尾

可以相認

今年啲鬼屋好伏

我都見到 樓主好柒

黑色波鞋

黑白間條

6個鐘，淨係玩到2個鬼屋，冇時間玩機動遊戲

我都有

請問今日多香港人定多遊客

纜車手足可以叫多d聽日尖咀見

真，屌早知出去溝女

巧硬膠，垃圾蒙面法唔比戴面具，明明我個v煞面具襯埋條裙勁正☹️唯有放後面😼工作人員又係，比我哋嚇親又要屌9我哋😢

冇乜大陸人嘅海洋公園其實都幾正

琴日去 一玩海盜船 AH果下 大家就黎料 唱到完場

10點無港鐵，大家搭咩走

越礦飛車是否全日都有VR鬼效果？
定下午5點後先有VR

絲 尋人
頭先排排下殺戮凶間鬼屋對面隊有個高高地男仔問我拎Ig，
隊個電話比我之後佢電話響咁岩條隊郁 就一路聽電話一路好尷尬走左
我可以比你嫁，但你走左

我尋日去 4點半開始玩
9點走人
已經玩哂5間食埋野
除左蒙眼個個無去玩

我玩咗海盜船同兩間屋ja

目測香港人，嗌嗰陣都好多人應我

做咩今日海洋公園特別多人?

慘我尋日入場4個半已經玩剩一間無玩走左

好撚on9

唐樓正，槍好玩，其他無聊

勁on9!
點解多人到咁
啲安排又差
個fastpass app拎到一間only

不過好多人叫口號 正
走個陣係門口大叫
聽日見！

我地有叫呀
由山底叫到上山頂

私人地方唔係冇問題咩？
海洋公園要買飛所以算私人地方

我懷疑我地啱啱一齊走

點解唔買優越？

聽日要上街掛

咁快手

星期5少人好多，一間屋排半個鐘就入到

聽日發完夢入去避世

唔知佢可能我個面具太政治

我都有帶面具驚閪咩Btw見到有人扮popo

係呀，班女警幾正

相認

你係？

係高高地男仔

都幾高下 我諗米八到

Ig

佢門口寫明 禁全面式
好多人畫面 半面都無人理

都無拎到

I mean 個男仔係我

其實往年既halloween 都唔比戴full mask

咁你個日著咩衫

黑衫 綠短褲

黑衫就岩既 係咪綠色褲真係唔知

膚色好黑 差啲就抄到牌

髮型？

前街鬼留名 如果我仲有做，我應該會一路show一路嗌口號

内部出咗memo好似唔畀嗌

禿頭

好似爆炸頭咁又有啲似冬菇

理鬼佢啦 當年我做個陣佔中，我成日叫啲客玩完之後要去佔中，點解唔去佔中做乜嚟op 真心倒米

入到鬼屋對啲叫光復香港，有啲會做口形覆我

所以佢地做口形

每間鬼屋以前都有個屋主，通常都會屌鬼同mon住。

所以啲屋鬼應該唔會叫出聲

嗌咗都唔會炒你嘅我覺得，大不了份bonus低

想問夜晚打算點走

唔緊要啦有心就ok

多人到

你肯定真係人嚟？

31號去玩翻天 嗌下口號

走咗了
啲鬼屋好hea

排到懷疑人生

一間大約要排幾耐